hkbn好撚垃圾

有冇人用hkbn成撚日斷線？